無雙咩戲黎

聽都無聽過

好耐之前啦，個時睇完係覺得唔錯既

上年10月上

垃圾

斬兵仔殺武將果啲

咁就唔好學人講電影

睇完The usual suspect再去睇咪知囉